Ce dépôt contiendra des exercices de tds et tps.

Exercice 1 :

Retour de la commande 'git status'

On branch master
Your branch is up-to-date with 'origin/master'.
Changes to be committed:
  (use "git reset HEAD <file>..." to unstage)

	modified:   ../README.md

Création de TD1_Git.txt

Retour de la commande git status :

On branch master
Your branch is up-to-date with 'origin/master'.
Changes to be committed:
  (use "git reset HEAD <file>..." to unstage)

	modified:   ../README.md

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git checkout -- <file>..." to discard changes in working directory)

	modified:   ../README.md

Untracked files:
  (use "git add <file>..." to include in what will be committed)

	./

Utilisation de la commande git add

On branch master
Your branch is up-to-date with 'origin/master'.
Changes to be committed:
  (use "git reset HEAD <file>..." to unstage)

	modified:   ../README.md
	new file:   TD1_Git.txt

Changes not staged for commit:
  (use "git add <file>..." to update what will be committed)
  (use "git checkout -- <file>..." to discard changes in working directory)

	modified:   ../README.md

commit 9f7ae1413e381dbcc0a62f864d19992ab0f9bff6
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:16:15 2016 +0400

    5e ligne TD1_Git.txt

commit decf9fd482390d119e417d3fad709166a7390058
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:14:03 2016 +0400

    4e ligne TD1_Git.txt

commit b89b7d0cee91864507a4f92d987e6e519c453800
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:13:23 2016 +0400

    3e ligne TD1_Git.txt

commit a320ce0e9d7de06142085f3f2f0f84d5f33435e6
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:12:23 2016 +0400

    2e ligne TD1_Git.txt

commit 1b59cee6acaf06a90f9346d3f6bd10626b262b9c
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Mon Nov 21 11:56:13 2016 +0400

    add scripts/monjeu.sh

commit 3be366a794401fe061da084c1aedea96e8201531
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Mon Nov 21 11:50:52 2016 +0400

    add scripts/monjeu.sh

commit 2fd98bd438b93cde862819c9c890454d87f4ed3b
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Mon Nov 21 11:50:33 2016 +0400

    add scripts/save.sh

commit e4f2c54f31baf2c558d6f3572c84c2307fcc2bb3
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 10:52:47 2016 +0400

    add scripts/check_ssh.sh

commit eac4952c2a423fd306fa8c834b3c96acb877e527
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 10:35:37 2016 +0400

    add check_ssh.sh

commit 4d33789020f4c840a96160f0014d449c5c585482
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 09:59:22 2016 +0400

    add check_tools.sh

commit 90b772e51181b8b6b43b5d288889022c84a35388
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 09:26:02 2016 +0400

    update update_system.sh

commit a2eeb2b412a88f4438cba259f6af2477eef16b6c
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 09:19:10 2016 +0400

    add update_system.sh

commit 4e0b3576b91e6656bd5a93b08cc5f8b2fc70496d
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 08:50:22 2016 +0400

    add check_internet.sh

commit 716573193f95853627c7673eabbc3f95d2b985e3
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 17:06:49 2016 +0400

    add README.md

commit 940aeb4553a1e0caced3198c68b1618e229b92df
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:59:17 2016 +0400

    add README

commit ae0f1941ec322c9b81b7ca9dcc7e96c46ddff516
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:20:11 2016 +0400

    add README
Contenu TD1_Git.txt
Première ligne du fichier
Deuxième ligne du fichier
Troisième ligne du fichier
Contenu TD1_Git.txt
Première ligne du fichier
Deuxième ligne du fichier
Troisième ligne du fichier
LIGNE: Ajouté depuis la branche TEST
commit f577279ffcbd2ad0d5a2cca913a53cbcb2a050a5
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:30:31 2016 +0400

    update TD1_Git.txt

commit 005e0469018dab03230546babc803f90d0caf0be
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:27:18 2016 +0400

    README & TD1_Git.txt

commit 1060e7b262fc9659be030e693575c56c502deff6
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:24:50 2016 +0400

    Revert "Revert "Revert "Revert "Revert "5e ligne TD1_Git.txt"""""
    
    This reverts commit f43783237c0ab162c835572b2d84c62ce01088aa.

commit f43783237c0ab162c835572b2d84c62ce01088aa
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:24:39 2016 +0400

    Revert "Revert "Revert "Revert "5e ligne TD1_Git.txt""""
    
    This reverts commit 8839ccaf75aafa7d6cd819760c3e759a0d606d51.

commit 8839ccaf75aafa7d6cd819760c3e759a0d606d51
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:23:42 2016 +0400

    Revert "Revert "Revert "5e ligne TD1_Git.txt"""
    
    This reverts commit 2bbfd1a7bcfabce0d8ecedc0acf3bafcb44d1058.

commit 2bbfd1a7bcfabce0d8ecedc0acf3bafcb44d1058
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:23:26 2016 +0400

    Revert "Revert "5e ligne TD1_Git.txt""
    
    This reverts commit be6e9ef39f6793ae5a982f644d5d1f57cd38d364.

commit be6e9ef39f6793ae5a982f644d5d1f57cd38d364
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:22:24 2016 +0400

    Revert "5e ligne TD1_Git.txt"
    
    This reverts commit 9f7ae1413e381dbcc0a62f864d19992ab0f9bff6.

commit 9f7ae1413e381dbcc0a62f864d19992ab0f9bff6
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:16:15 2016 +0400

    5e ligne TD1_Git.txt

commit decf9fd482390d119e417d3fad709166a7390058
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:14:03 2016 +0400

    4e ligne TD1_Git.txt

commit b89b7d0cee91864507a4f92d987e6e519c453800
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:13:23 2016 +0400

    3e ligne TD1_Git.txt

commit a320ce0e9d7de06142085f3f2f0f84d5f33435e6
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Tue Nov 22 13:12:23 2016 +0400

    2e ligne TD1_Git.txt

commit 1b59cee6acaf06a90f9346d3f6bd10626b262b9c
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Mon Nov 21 11:56:13 2016 +0400

    add scripts/monjeu.sh

commit 3be366a794401fe061da084c1aedea96e8201531
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Mon Nov 21 11:50:52 2016 +0400

    add scripts/monjeu.sh

commit 2fd98bd438b93cde862819c9c890454d87f4ed3b
Author: root <root@m3105-tp>
Date:   Mon Nov 21 11:50:33 2016 +0400

    add scripts/save.sh

commit e4f2c54f31baf2c558d6f3572c84c2307fcc2bb3
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 10:52:47 2016 +0400

    add scripts/check_ssh.sh

commit eac4952c2a423fd306fa8c834b3c96acb877e527
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 10:35:37 2016 +0400

    add check_ssh.sh

commit 4d33789020f4c840a96160f0014d449c5c585482
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 09:59:22 2016 +0400

    add check_tools.sh

commit 90b772e51181b8b6b43b5d288889022c84a35388
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 09:26:02 2016 +0400

    update update_system.sh

commit a2eeb2b412a88f4438cba259f6af2477eef16b6c
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 09:19:10 2016 +0400

    add update_system.sh

commit 4e0b3576b91e6656bd5a93b08cc5f8b2fc70496d
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Wed Nov 16 08:50:22 2016 +0400

    add check_internet.sh

commit 716573193f95853627c7673eabbc3f95d2b985e3
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 17:06:49 2016 +0400

    add README.md

commit 940aeb4553a1e0caced3198c68b1618e229b92df
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:59:17 2016 +0400

    add README

commit ae0f1941ec322c9b81b7ca9dcc7e96c46ddff516
Author: FabregueJerome <j.fabregue@rt-iut.re>
Date:   Tue Nov 15 16:20:11 2016 +0400

    add README

VIM
Exercice 01

vi exo_01.txt
6j
i
Phrase
[Entrée]

Exercice 02

vi exo_02.txt
:%s/Sed/XXX/g
:%s/sed/xxx/g

Exercice 03

vi exo_03.txt
j
3d
22l
ci(*a
j
ci"Hello #{a.join(',')}

Exercice 04

vi exo_03.txt
99
r
i
i
i
